蕭生真係好風騷

14:32 開始睇，佢啲提議真係笑很死(其實係SAD)

同埋希望大家支持下蕭生
去買吓佢啲嘢
幫襯下佢啲餐廳

中共搞開全民監控，真係可能做
之前仲比d小朋友戴頭盔監控情緒

健康碼係第一步
有手提就可以準確管制人民

Push

PS4